好悶

瞓囉

軟弱到

為左唔瞓特登去搵嘢做好on9

睇緊隔離個界手post

戰棋囉

比狗玩

正式宣佈樓主係隻白金戰棋狗

跌左落去

樓主連狗都不如

冇仔仔屌你？